我屌爆你大交合！凸

之前咁熱叫你教凍少少個天氣姐，你使唔使小氣到等人返工既日子就教到個天氣咁冷！
屌你咩大交合！！

同同事入廁所扑嘢取暖囉

同同事入男廁所扑嘢取暖囉